# magang_batch_10_gebylumbangaol



Fungsi utama git adalah untuk mengatur versi dari source code pengguna, menambahkan checkpoint ketika terjadi perubahan pada kode pengguna dan tentunya akan mempermudah pengguna untuk tetap mengetahui apa saja yang berubah dari source code pengguna , selain itu jika pengguna ingin mengembalikan Project anda dari awal pengguna bisa mengambil source code tersebut di Git.

